Para bajar el proyecto desde el visual studio se tiene que ir a view -> Team Explorer -> clone -> insertar la url del proyecto, clickear en el boton clone y luego seleccionar la solución.
El archivo personas.txt tiene que ir en la ruta C:\Temp, el mismo se encuentra adjuntado en la solución.
Si no anda la funcionalidad hay que bajar los nutget packages: PagedList.Mvc y Microsoft.AspNet.Web.Optimization.
